金水跪求記者會問到警方以下幾個問題

當然要再繼續問卧底問題！

問完又點，咪又係是但講幾句廢話

push 雖然金水好似有問題

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

PUSH